想知收數公司刮極都刮唔到條友會點

親戚有個冚家剷借完財仔走佬
留曬勁多親戚地址 電話
岩岩啲收數佬打黎屌鳩我
想知佢地刮極都刮唔到個債仔會點，有無咩進一步行動

試過有親戚響加拿大接大耳窿
大耳窿追到嚟香港，拍門潑紅油
報警同貼告示話冇呢個人
有俾人兇，有俾人跟，不過打死話冇同呢個人聯絡好多年

唔理佢無事, 法例上係唔洗幫佢還 (除左你係擔保人)
不過會得閒煩下你, 打下電話, 上下門咁

屌 咁求其寫個三唔識七嘅電話地址咪得

佢地會打去confirm下 扮下唔知乜機構：係咪陳生？

Firm到係你親戚先會批筆錢比佢 好似係咁...

我之前都試過唔知乜柒機構打黎知我姓乜...唔通